外國軍事史Youtuber拍片講解香港歷史

Invicta
今集講殖民前嘅歷史
下集就講近代史

push

講得算幾詳細
期待下集
推

我係佢粉絲， 仲有overly sarcastic production.